---
layout: page
title: "总结"
description: "总结"
category : 天堂之蜜
tags : [北京]
comments: true
---
{% include JB/setup %}

这次旅行虽不完美，但很精彩。     

旅行前一个月就开始了准备工作，买装备，买药品，筹划路线，买机票，火车票，预定酒店，预定旅游团...准备不足的主要有两方面：

1、户外旅游经验不足。在丽江的时候，吃成了一个大问题。吃的东西比较贵，而且总不大放心，不太敢吃。比如，第一天的时候，在Day1页面，最后一张图片的那个地方，分别买了两碗特色炒饭。用装炸臭豆腐那种小碗装着的，每碗15块，贵也就算了，口味觉得很重，有种隔夜饭的感觉，尝了一点就倒掉了。 

2、在去哪儿网上预定酒店。原本是觉得周围同事都大力推荐，自己也觉得上面预定机票，预定酒店都比较优惠。未曾想到，他们预定酒店的流程如此随意，还没有和酒店方面订好，就在网站上显示预定成功。幸好我们出发前几天和客栈方面确认房间时发现问题，才不至于沦落街头。从此，对于去哪儿网的酒店预定服务表示将信将疑。

也收获了很多，看到了很多美丽的风景，认识了很多好朋友，苍狼哥，倩姐，领队，还有几位美女团友，留下了许多美好的回忆。

再见，香格里拉！
再见，丽江！
